點樣先可以退燒

燒左2日 39度
食左2日以前睇醫生食剩既野都無用
食咩可以好返？

落街睇醫生啦

極端方法咪浸冰水

想我死

好貴呀，

你仲問連登仔係咪燒壞腦

外國撚?

講笑
而家落街睇

局一身汗+訓

去左幾間診所
有d無開 有d約到5點半

浸溫水

笑左，講到好似想退就退到咁

唔洗理佢會好

利申 有牌營養師